# Assap
Projeto destinado para resolver questões comuns as empresas.

## Webapp
Projeto Web do Assap, disponibilizando a interface visual para ser acessado pelo cliente através de um navegador web.

## Modulos
O sistema e divido em  módulos de acordo com os setores das emrpesas.
